[緊急] 投票要公平，長者沒有優先權！

#手足投稿 #非天水圍

//青衣美景選區

三度有票站職員安排長者優先入票站投票，但都俾排隊市民喝止，請告知其他選區，如有此情況，一定要出聲，唔好比長者有優先投票，
投票要公平，沒有優先權！
兆翠、翠樂都開始比公公婆婆入先//

推

老到唔等得嘅就唔好投票啦
反正都就死 仲有咩資格揀人代表你

push

講緊隊都唔願排個啲人

唔正常，要搵票站主任
投訴到變返一條隊

油麻地南都係

如果係咁洗撚排呀